有無巴打慨嘆自己出世得遲，早多七十年出世就可以屌到極上慰安婦

早多九十年可以起雙飛